ive 想讀/報咗/準備讀 復康治療高級文憑同學麻煩你入一入黎

恭喜你地中咗史上最大既伏科 垃圾既老師 垃圾既設備 中學級數既校園 每日返8：30 星期六都要返學 每個月要出1次社區服務 最重要係考試多到仆街 容易收皮
如果想讀上去poly 物治/職治 成功率不足1%
如果要堅持讀物治/職治 只會推薦你去英國讀 成功得5% （識人係英國讀緊 英文要求極高）
如果想知更多資料請留tg 我可以爆更多呢科內幕
包括老師情況 升學率 考試難度 課程等

喺ive讀復康治療同你喺毅進讀醫有咩分別

hd 同 33222既分別

我報左喇

恭喜

我好後悔入黎睇

你唔睇重後悔

爆就爆 洗咩留tg

9月啦wo 清

靚仔/靚女/做狗
有心教 唔係就等含撚閉關修仙

畢咗業

讀緊上去

thei 係ive仔都可以直上

睇你讀咩科

樓主仲係唔係到

係度 你e+讀緊？

係 上面有我tg

WhatsApp？但唔想係到自爆

我fb又係全名

有

我send左email俾你

岩先個mail俾人ban咗

有冇其他email

讀緊？

Yup

邊班

C

我地同班喎

相認下

絲定巴？點暗示？

絲嚟 你係1C？

姓杜？

唔係你係巴？

我絲～